心轉身術有冇危險？

如果A同B同時對對方使用
個魂行到一半因為對方嘅心轉身術壓制左個精神，行唔到去對方個身體
咁個魂咪飛左出黎郁唔到？

又或者用影分身術
對自己本體用心轉身術
咁又會發生咩事？複制人取代本體？

如果心轉身術左，比三代個招 屍鬼封盡 打中，係咪原本個靈魂可以避開必死？

睇漫畫睇上腦

我YouTube channel有講

按此連結

好似有心轉身術H漫

心轉身術最大風險咪就係本體冇防備，會俾人偷襲

屌你老母

Hi virtual youtuber

打過J就番唔到轉頭了